大帽山 0 度 又諗起呢段片

佢死佢事
但有事都要call飛行服務隊
你估你地唔撚洗做呀
上山救人啦屌你老母

唔好咁nonsense 啦

情況唔容許就都係叫消防上
佢有權唔去

咁咪派消防去囉
唔洗做？
消防大撚柒把藍絲狗

我明你諗法既
只不過提一提返你
唔係話叫gfs就一定會去做
通常係叫消防姐 唔係話唔使做

我都係想提大家
有乜事即call999
比咁撚多稅 重同你慳？

條女仲笑笑口嗰吓幾黑人僧

聽晚又大堆人上大帽山睇2021第一個日出

經典....